求屌醒：都過咗咁多年... 點解都放低唔到

同前女友分手已經5年， 但一直都放低唔到我主動要散嘅陰影.... 搞到自暴自棄，不似人型。 個心一直都有野「了了下」咁...

好辛苦，咩都唔想做，係度等「人生重來窗」。有無人可以比啲「正能樣」我？

Tg:

錯了嗎 後悔了嗎

終於唔係嗰首歌

坦白講，我認為嗰一刻我提出係無錯！ 不過見佢隔住個電話都喊到咁淒涼.... 於心不忍 又會覺得自己錯

Pm 我再講多啲啦.... 一言難盡

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

點解咁魯莽就叫分手

我都希望唔洗覆個三句 點知咁快可以派上用場。。

我無用tg ig fb無得pm你阿 呢度講啦

低B仔仲記住人地喊，人地而家俾人奶西奶到高潮啦。你留低咗自己係5年前，總要向前行